謝拉特係教波方面算唔算屌打左撚伯??

謝4岩岩贏左蘇超打比

球技方面都係

同美欺一樣未去英超證明自己

呢個唔使講啦

叫謝老四黎英超先知喎

冬天再買人咪得

到時唔係一字排開

蘇超得兩隊邊有得比

你幾耐無睇?

些路迪九連冠
格流破左產之後, 都係近2季先拎亞軍追貼D.......

換撚左個龍去啦 個Mandy 黑氣石黎

估唔到歐戰都OK

葡超LEVEL

咪吹奏la diu